本民青絕對係鬼

2015區選青政係鬼
2016本民前係鬼
2016本民青政係鬼
（梁天琦除外）
2016青政DQ係鬼
2019612本民青係鬼
2019616本民青係鬼
2019621本民青係鬼
2019626本民青係鬼

屌你老咪邊撚度有咁多鬼呀痴線

話人係鬼乜狗最大得益？

而家搞抗爭定玩捉鬼敢死隊呀？

熱狗同警犬

拿，我無講明
自己領會唔關我事

咁錯負評

選舉近了

本土政見一律支持 熱普城搵個正常人出黎選囉

我出得呢啲topic就唔驚負皮啦

入得去就梗係冇個正常人啦

無鬼，純粹蠢人又想渣旗

我淨係想屌19巴冇腦
經過咁多嘢仲咁天真
仲覺得對手係弱智嘅？
仲覺得所有嘢會好似計劃咁？
咩撚嘢留守到聽朝去禮賓府
你唔係添馬草地集人係最危險嘅狗屋集人
冇撚病呀

痴q左線

站在佢立場我理解
我果晚係現場分別收到幾個訊息
一係圍9總，一係圍禮賓（airdrop + 紙仔）

如果我想大家「三不」
我寧願大家圍9總好過
禮賓絕對係死路黎

如果你要追究，就係追最先發紙條既人
發紙條都算
統一少少好無？

熱狗又發功

關於「六二六」後續

我們認為抗爭者應遵循不被捕原則行動。不過，昨晚警方態度惡劣，又在無預警情況下使用胡椒噴霧攻擊市民，收到有關消息的楊逸朗（Joe Yeung）心切保護同伴，他本意殿後，並呼籲在場人士率先撤退：「幾多人來就幾多人走！」

可惜並非每位義士都像議員一樣，能夠借法律所賦予的權力以一擋百，何況昨晚連鄺議員也遭警員無視其合法要求、並且遭警員用粗口辱罵；後來在場義士決意留守，蒙受警察抄寫個人資料、甚至秋後算帳的後果。不過無論如何，我們應尊重這些義士的決定，畢竟他們每一位都心繫香港，才會親身出現在現場。

不恥笑，不辱罵，尊重義士決定，採取合理方法保護義士。

我們必須謹記，這場運動我們不僅追求撤回反送中條例，更追求「釋放所有義士及政治犯」、「成立獨立調查委員會、追究警方濫權濫捕」以及修訂「公安條例」。民眾抗爭、集會的權益，我們理應一同爭取，反對政治檢控；且維持聯繫團結一志，力抗內鬨排除抹黑。

本陣線的成立由始至終為的是第一條原則：「我們永遠站在抗爭者的一方。」

_

澄清：本機制並非大台，目標在於引領多方合作，是次活動由群眾自發，政治人物負責協助召集，至現場梁已無用咪對群眾說話。現場沒有大台。

抗爭聯合陣線

快啲揾道士啊

熱狗成堆忽左既神童

網上道士
只會網上捉鬼

其實如果覺得佢地係鬼嘅，不妨口頭上話佢地係低B仔，keep返住個不篤灰slogan

Push

你時光機？